侵選前一擊：33% GDP GREW

華盛頓郵報話7.4%

蚛蟈以外有增長

google gdp 會出呢d

頂啲fake news 真係

到咗呢一刻仍然話係Obama功勞就好肉酸，只能低調啲報

左報真係好肉酸

終於體會到咩叫___係原罪依句

升33%都wont mean 收撚皮啦左報

美股屌上去

Fake 唔fake new 唔知
而家個情況係
Q 1 GDP = 1
Q 2 GDP = 1 *(1-31.4%) =0.686
Q 3 GDP = 0.686 *(1+33%) = 0.9124

未去返之前
不過比你Joe Biden 做都冇用啦
美國黎計冇疫苗/藥根本搞唔掂
幾百萬人中左點封都冇撚用啦

又試證明左媒做嘅唔係報導事實，而係思想控制，they are truly the ENEMY OF THE PEOPLE!

Recover 得快因為侵唔會lockdown，Biden 講明要lockdown ，真係睇美國人點揀今年冇晒流感

呢個真
佢地lock down lock 唔到武漢果隻
而且lock 唔lock 個權好似唔係總統係州度（唔熟，有錯請講）
所以biden 都係收一收皮先

侵侵係經濟上無敵

係，中南部工業同農作物，都仲多左出口去中國。
呢班美國農民工人先係靜靜咁贏，希望會識投啦

如果美國人咁都投俾痴呆登真係弱智

7.4% 可能係全年, 33% 就一季, 好似係

好似係同上個season比

lockdown?
你睇下歐洲未做左囉

美豬無一隻係無辜。

前一期基數低咪咁大升幅囉 算咩好消息 預鳩左嫁啦
好心平時cctoy d細蚊仔多d黎財經台學下野啦

幾百萬人中左又點 普通流感有咩好驚？

歐州lock down完咪又係再爆過
lock嚟都嘥氣